\newcommand{\gloss}[2]{#1 \> \en{#2}\\ }

\chapter*{Απόδοση ξενόγλωσσων όρων}

\begin{tabbing}
%ta 'a' rythmizoun to platos ton dyo stilon
  aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa \= aaaa\kill
  \Large\textbf{Απόδοση} \> \Large\textbf{Ξενόγλωσσος όρος} \\
  \gloss{ακραίες τιμές}{outliers}  
  \gloss{ακρίβεια}{precision}
  \gloss{απλοϊκός κατά \en{Bayes}}{Naive Bayes}
  \gloss{απόδοση}{efficiency}
  \gloss{γνώρισμα}{feature}
  \gloss{δειγματοληψία}{sampling}
  \gloss{δειγματοληψία αβεβαιότητας}{uncertainty sampling}
  \gloss{δυϊσμός}{duality}
  \gloss{εκ των υστέρων πιθανότητα}{posterior probability}
  \gloss{εκ των προτέρων πιθανότητα}{prior probability}
  \gloss{επιστημικός}{epistemic}
  \gloss{ερώτηση από διαφωνία}{query by disagreement}
  \gloss{ερώτηση από επιτροπή}{query by commitee}
  \gloss{ικανότητα γενίκευσης}{generalization ability}
  \gloss{κατηγορικό}{categorical}
  \gloss{ονομαστικό}{nominal}
  \gloss{ορθότητα}{accuracy}
  \gloss{πλαίσιο}{framework}
  \gloss{πολυκατηγορική}{multiclass}
  \gloss{στιγμιότυπο}{instance}
  \gloss{συμπερασμός}{inference}
  \gloss{συνάθροιση}{aggregation}
  \gloss{σύνολο δεδομένων}{dataset}
  \gloss{σύνορο απόφασης}{decision boundary}
  \gloss{τακτικό}{ordinal}
  \gloss{τυχαία δειγματοληψία}{random sampling}
  \gloss{τυχαίος}{aleatoric}
  \gloss{χαρακτηριστικό}{attribute}
  \gloss{χώρος γνωρισμάτων}{feature space}
  \gloss{χώρος περιπτώσεων}{version space}
  \gloss{χώρος υποθέσεων}{hypotheses space}

\end{tabbing}